《羅范椒芬「黃絲免費性愛論」的圍爐打飛機》

《羅范椒芬「黃絲免費性愛論」的圍爐打飛機》

唔止示威者，其實呢個世界上大部分人，都唔知自己想點。首先前排有大陸官媒，叫啲黃絲唔鍾意香港就走。好，而家英國開始搞bno居英權，官媒又鬧你干涉內政，呢樣嗰樣。咁究竟佢係想啲黃絲廢青留低定係走呢？

-----
曾經有一日 藍絲已經絕種
-----

羅范椒芬近日個「#免費性愛論」 亦同樣道理。不過呢篇文係批判黃絲打飛機，而唔係同黃絲一齊打飛機，所以 fake news 啊，邏輯謬誤啊，David Webb 嗰啲，我唔重覆啦。

其實關於 #文宣 我想說的是，由6月9日一路去到7月尾，藍絲同土共極左，係幾乎完全消失， 全香港人變曬 #黃色 的。嗰個階段故然有暴力嘅因素，例如示威者封鎖建制派議員住所、攻立法會。咁首先一向服從暴力嘅「沉默大多數」見到示威者拳頭大（6月9日前標準計）曾一度全面服從示威者。

武鬥之餘，文鬥亦曾一度升級，例如將「#反送中」文宣，包裝成長輩圖，#J圖 ，向藍絲群組發放。可以講話如果7月31日大選，除咗某技術官僚同廠佬系統嘅黨之外， #建制派 係一席都冇。

-----
8月開始 #文鬥 退化返舊世界
-----

然而8月開始，出現返 #藍絲 嘅反攻。雖然來來去去都係嗰幾個板斧，殺人誅心，fake news，就好似呢幾日好紅嘅 #羅范椒芬 「黃絲免費性愛論」咁，動叔嬸以情，嘗試收復失地，預備年尾大選。

其實並唔係乜嘢新鮮蘿蔔皮，但黃絲對呢件事啲反駁，已經退化返去「邏輯思維」「追求真相」果個 #中二 低境界。圍爐打飛機、抽水好、 #極度憤怒 #名譽掃地，總之90%精力同 like數，都係擺係 reinforce 自己友身上。

你知啲藍絲係唔會睇你啲 #李國章 歴史情慾圖、67暴動分析㗎嘛，整來有乜實際功用？ 就只係得自己友係度「#今天我」，我高尚，我高智商，我至醒，yeah！

圖： 早期啲反送中文宣 係有 target藍絲的 唔知點解 搞搞下 由退化返去 兩大陣營 圍內打飛機。Lihkg:［文宣］長輩圖2.0 已經放棄蓮花圖

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

可唔可以理解為連登仔已經轉戰國際戰線，用twitter叫緊救命？
不過少左拉攏中間派既文宣係唔理想既

其實2014運動其中一個死因就係過份圍爐， 冇集中火力打廢老戰線， 爭取中間派甚至淺藍。
我哋開局個陣文宣隊有至少4成火力係中間人士。
而家呢？
日日爆眼， 警暴， 集中晒自己友到。

我哋而家要打就係區選戰， 要民主力量大勝區選政府，
發動以農村（區議會）包圍城市（立法會）戰略

長輩圖呀

因為中期有人話民意已歸邊
同埋另外有FC/ 反FC派系鬥爭
其實六月嗰陣向藍絲陣營嘅林鄭是英諜
咪又係亂鳩咁吹
最緊要係面向藍絲嘅文宣其實只需誇張失實量多
佢地根本唔會fact check但鍾情juicy陰謀論
有得令佢地圍威喂講得似層層就贏咗一半
退步係退步咗 要唔要拎返主導權喺我地自己揀

要出多啲打擊建制派票源既文宣。
都係個句， 要基層議會包圍上層議會

完全同意，其實好多阿叔阿嬸睇完啲垃圾陰謀論就以為自己知天下事，所以應該盡情放料吹水等佢地信就算

有D道理, 長輩圖目的唔應該係爭取支持, 而家係要令D弱智藍絲自爆!

推推推